係機場仲有咩可以做？

有！

唔好衝禁區！
唔好傷害遊客！
唔好破壞機場！

因為呢度係機場，政府可以以 恐怖襲擊 為由，警察無條件清場！機管局呢件垃圾都做唔到啲咩！到時就無人幫到你地！

喺機場，和理非真係好重要，唔好有把柄落喺政府手上。小心啲鬼亂嚟，大家要合力阻止啲陰濕鬼！

以上內容喺問咗航空界人士得出嚟嘅結論

叫口號叫到口乾

仲有！
推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

有呀，我俾塞閘屌到撻皮，你可以是但搵個位幫手分擔吓

認住呢幾間啦

大家繼續集思廣益睇下仲有咩可以做！